[A/I][Gen3][Raid] Pokemon Go (21) 地圖已死，無了期.......

Raid Boss List
(Jul 20 - Aug 16) *Except event

留意番：椰樹加成應該係Sunny同Windy
雷超應該係舊雲都係錯左

以下兩個精彩又詳盡之報告，由比D尊重啦巴打提供

PKGO Copenhagen Report

PKGO Stockholm Report

此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"曼聯迷" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種："人生失敗" (ID: 592)、"搶奬家姐研" (ID: 78546)、"歐陽儉" (ID: 66618)、"海馬囝"(ID: 28623)

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意區有咩Raid打
Pokémon Go 香港頻道

最新開Post Template

開嘅上限係每日20份

兒童不宜呀

唔駛add咁多fd

加卅個會玩既FD乜都夠 根本送唔晒又開唔晒

未夠40lv表示加fd只為攞經

lm

CP1257

4011 4913 1663
紅隊加好友

超夢夢大師留名

1星raid 易唔易中閃？

宜家先得一隻你叫自己大師?

捉閃光唔記左用菠蘿

有閃仲想點

cap黎睇下

Same 我仲用左金苺

同平時既機會率一樣

想check 下今日捉個隻雷鳥iv,有冇網比較快而準?

其實Google都有好多答案

嘩唔通火鳥日要到8月尾

閃同唔閃無咩分別

PokeIV是咪已經收左皮...
E+每隻寵都要人手入數值黎計?

係........同埋地圖一齊死左
最方便都係An機用Calcy IV / Poke Genie逐隻Check
iOS要每隻Cap圖唔方便
再唔係就前面貼果個網慢慢查

返工無捉到閃雷鳥

有無巴打有多可以換？

要好多塵

因為 N 記出錯, 以前捉嗰隻閃電鳥已經係「閃」
之後 N 記偷偷地換返做「唔閃」

btw , 冰鳥電鳥打5捉5 0 閃
女友 打5 捉5 最後1隻閃

因為我 error 左

睇完隔離shuffle post，覺得SM同GO同一年出唔係巧合(雖然GO17年頭先有中文)
咁做可以令官釋極快流行

日本橫須賀活動9月1-2日, 預計火鳥日係9月8日

2015年套「十年」嘅「方言」已經提早9年喺Pokemon度成真

好多人叫閃電鳥

明明火鳥雷鳥急凍鳥細細個叫到大

特別係三神鳥呢啲咁把炮嘅精靈，應該好深刻至係㗎

過多排佢地就會鬧返你轉頭

傘電傘電

我唔要叫比卡丘啊

7689 4490 9425
求加好友 互送禮物

你會俾班傻閪叫「寶可夢大師」

Fb見check iv比人ban

我已經一直比人咁叫
我即刻反擊佢老母

8482 6991 8393
藍隊求加好友

前日新玩, 咩都唔識
返工有塔但又太偏僻, 冇人打BOSS
返到屋企又冇塔又冇補給站

紅隊 上水粉嶺 求加frd
0534 6704 5847

搵人陪你一齊玩更好

隻 REGISTEEL , 兩日打咗三次 RAID , 先贏到兩次.............
淨係捉到一隻...........
兩次都見係 CP 1267............
之前果兩隻都 > CP1700............
拎完仲要餵 RARE CANDY 升............

點解要升

冇乜戰力咪要拎埋嚟用囉

新玩?
升依隻真係浪費 去多啲鐵腕巢仲好，同佢一樣克岩冰

新開返嚟玩, 初出果時玩過一排, 只有D 1千左右 CP 啟暴龍 , 水伊貝 ..........
卡比獸都係呢排做任先拎到...........

開返呢排好少少.........
AGGRON 有隻進化到 2500 CP ,
冰鳥 LUGIA 同 REGICE 好彩入到 RAID 靠人CARRY 拎到隻
MACHAMP 都進到隻 2000 CP

鐵柱比另外兩碌柱特別低CP 打黎開圖之外根本無用

明白，留返RARE CANDY 俾其他怪先

想當年睇地圖alert跑生跑死去捉卡比
仲要未必高iv
而家等七日就一隻仲要高iv
諗返起好on9

回坑一問，想問邊度有得check巢

想問係咪死左ser

冇玩兩年 上個星期開始玩番，到左今朝彈app彈到依家

想問下香港依家邊隊最多人

唔覺wo

有無睇標題
無地圖只係可以靠人手報巢，去FB某啲群組有人報

Clear Cache / Re-install過啦

4509 0110 0022
藍隊 重新玩 求加好友

Lm

我反而覺得成隻game最好玩就係自己跑去捉心儀精靈然後滴晒汗捉到好滿足的時刻

唔知幾時完呢下真係玩殘.........
講緊前晚七點幾楓樹街有隻100蛋蛋，狗衝過去差幾步就到，點知完左

「亮晶晶」系統即將推出 (Lucky)

進行交換時 可能會出現不同特徵
有些精靈的背景會閃閃發亮
稱為「亮晶晶寶可夢」(非色違)

強化時所需的星塵較少
強化的速度也會比較快
圖鑑上能確認到亮晶晶的模樣

在盒子裡待了越久的精靈，成為「亮晶晶寶可夢」的機率越高。雖然具體詳情仍舊在謎團當中，但請持續期待博士今後的研究成果！

今後贈送友情禮物時有更多獎勵
送贈可獲XP，收到可獲星塵

@HKPGC

同意啊

2年前同個fd為咗捉隻鴨嘴火龍都跑到出曬汗，真係好興奮。而家見到都唔敢去，因為怕一去到就冇咗，而且個位置又唔準確，差少少就係差少少。

地圖都有地圖嘅好

其實佢如果可以加個時間喺附近的Pokémon 度就好，唔使exact，可能三隻色，綠色代表>10 mins，黃就between 5同10，最後5mins就紅色咁

5850 9119 9920
藍隊 新玩 加好友

Niantic 可唔可以執下個幀數

用iPhone 8都覺得佢啲動畫好唔流暢

同埋個UI好肉酸下

4680 8851 6603
黃隊招好友

紅隊 求好友
9315 7278 3760

架空氣清新機真係好鬼厚血

係高防，同星同等血量
加上鋼系11個抗性，班人亂出精靈所以打咁耐

出哂六隻火伊/怪力都夠做

廢中用利基亞架

岩岩玩番 有咩寵要升 捉?

怪力 波士可多拉 班吉拉

戰鬥大技:利基亞
普通大技:波士

升金gym真係想死

正常10零人既100秒內多數搞掂

加好友 送禮物

0211 8713 0855

打咗3場15+ 鋼柱
冇場100秒內

兩周年

0 課人士 就快38 級

今日捉到 10 10 10 67 iv神獸
小概率事件發生了

３７頭

零課萬歲

差一截夠40

同100一樣咁罕有

差啲唔記得講，Lucky Pokemon已經出左，試下你既運氣，睇下有無咁好彩啦

（聽聞只要雙方其中一方拎隻舊野去換，兩個都會係Lucky）

圖鑑都會變左咁

未換過精靈 想問問大家小小問=問題
如果同人地交換左精靈可唔可以同時又換返果隻精靈/同其他人再換?
如果可以換左做LUCKY POKEMON 再交換返既時候會唔會變返唔係LUCKY?

唔可以，換一次就lock左，冇得再換出去

真

舊野
換
新捉

換左5次3次有閃

你個三隻有幾耐歷史

THX

點先有張超夢入場卷

16年7月-17年7月

收工過幾隻試下先

想問下宜家舊果堆神獸係咪暫時絕晒版無得再捉?

係

8331 0347 1124
再post 一次
想add 多d friends

今個禮拜六 日 係咪有利基亞?

唔係

今日換巢，想問巴打們邊度報巢資訊比較齊

FB群組

見有好多個，邊個比較好?

入面有個飛人Billy Leung，定時定候就叫人報巢穴

premium raid pass係咪必買？每日打多次raid定係一次性？

梗係一次性啦

要中超夢夢票係咪先要有齊雷鳥火鳥急凍鳥同利基亞？

唔洗，點解會有咁既疑問呢？

我都捉過一次逆100, 超夢66.7IV, 2184CP
但100就未遇過, 只遇過96同98IV超夢, 2264/2269 CP
(打過11次超夢)

Google搜尋到一個網站話要有齊呢四隻精靈先會出超夢夢票

咁似以前話捉齊150隻精靈之後上太空捉夢夢

你個google同我個google爭幾遠下

好明顯係睇時舊時啲料

加朋友 互送禮物
4511 7625 8190
5083 6612 3370
3490 7615 5982
4476 1297 5038
6452 5891 8638
2024 1869 9850
0201 6227 4546
0327 8607 6789
1291 2525 5335
9636 1859 4731

10個ac

超夢夢道館有無list

有search過
想睇下有無整合左嘅drive list之類嘅document

回流打咗夢館成個兩個月，1張票都未出過

我早幾個月玩返
打左兩三個禮拜就有

之後揀定兩個gym集中打到佢變金章
宜家每星期入一次飛就夠
兩個gym輪流派飛 兩三個月無斷過

你自已互送都9份啦 唔差在開多11個ac

清係咪全職訓練員

黃隊真係好慘，成日道館冇份

好似大部分都紅藍佔咗咁

咁咪有得周圍打 周圍行都會見到黃館坐唔夠人可以放隻入去

未見過有空位，好搶手

我隻班吉拉配技係鐵尾同咬噬。

如果想用黎守塔同得一個改技的話，轉唔轉技博擊落好？（上網話擊落好啲，但博唔中變暗細技就會守塔差好多）

你宜家仲洗到smack down出黎我直頭當你神咁拜

多謝指教，我呢排先玩返好多野要重新摸索

有人想搵雪拉比幫手時光倒流返去油雞社群日

而家改唔到擊落 已經絕左版
同埋班吉拉守塔好廢 用高cp怪力打三千cp以上班吉拉10秒都唔洗就完
其實班吉拉配招（唔計擊落）通常都係雙咬/咬+stone edge 配咩都無所謂 睇下自己用黎打咩
你d卷其實打多d gym會多到要扔 到時轉咩都得

完全唔明點解要用大班守塔 廢老見人放就自已都放?

呢排金鯉魚王up?
捉左三條
以前捉極都唔中

易有同埋高cp吖嘛

咁係你好彩

我覺得請假王防守最勁，一個技能秒一隻

你放隻600cp吉利蛋已經坦過大班啦
請假王得血無防 怪力都係清得快 都係放番大細蛋算啦

邊2個gym?

你自己慢慢研究 要有既野都有齊

放心喎，我守塔都照用啟暴班吉鯉魚鐵甲依啲有雙重弱點嘅精靈，班街坊根本唔識屬性

擺鐵掌力士守搭都幾好用

Thanks 巴打

其實都知要打公園gym，不過冇乜時間打到去金章

我都淨係收工先打到
閒日6點前完全打唔gym/raid 要慢慢儲

有得拎Spinda啦

完成 三曲球 田野調查可以得到有8種形態的晃晃班，但目前只有第8種形態 (有鬚嗰隻) 出現

手殘12點就禁左

剩係掟3個曲就得?
駛唔駛連續又GREAT嗰啲?

連續三曲球

哦咁唔難啫
即係而家暫時得右下個隻?

正

最近玩返
8462 8483 6277
有無人可以加朋友互送禮物

又有世界大戰 (慎入):

都係最近玩返～
求加好友互相送禮物
4848 0132 0058

又要勞煩樓主
此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"曼聯迷" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種："人生失敗" (ID: 592)、"搶奬家姐研" (ID: 78546)、"歐陽儉" (ID: 66618)、"海馬囝" (ID: 28623)、"八支八支半" (ID: 27432)

8422 6977 7878
求加好友

真心唔明用外掛玩黎做乜
識得有個人用飛人
想問一下檢舉咗佢官方就會做野？

唔該你就真

要有佢Game ID先做到野，唔係即時見效

我有呀 真係睇唔過眼
佢之前已經比官方ban咗一次
我諗好快永久ban

三人試打鋼柱

得樓主一個假膠引戰啫

覺唔覺更新咗之後，轉波好唔順，有時有bug，未放手就成個波轉走咗

有呀屌
我仲諗緊係咪個moon壞左

希望到時有人

早少少去預備分組，無人既話就打街場啦，應該有飛人同你一齊打

Trade做Discount

係咪剩係可以睇9格依家 想玩法

係，玩翻啦

加朋友 互送禮物
4511 7625 8190
5083 6612 3370
3490 7615 5982
4476 1297 5038
6452 5891 8638
2024 1869 9850
0201 6227 4546
0327 8607 6798
1291 2525 5335
9636 1859 4731

樓上不如改名叫「和妳分身一百年」啦

又唔中卷
Diu

加朋友 互送禮物
0634 5949 3792
0816 1819 8813

金gym唔中 銀gym反而中

隔左半年先再中ex raid

依幾位巴打要唔要大隻牛啊
之前你地送左幾份禮物比我
但我喺pokestop 抽唔中禮物冇得回禮比你地

最近想玩返 但瘋狂彈app 想問咩事
iOS 11.4 iPhone SE

有冇重裝過

重裝左3次
Loading畫面一完個下就彈app

有冇用Apple Watch

有
有影響？

有, 你試下Hide咗個Watch App Pokemon Go

得左 唔該哂

啱啱重入番坑 有無巴打加好友一齊玩 我藍隊
0557 7403 8467

好想要巨金怪

而家仲有無巢穴呢回事？

利申：早兩日玩返

巢穴仲有但係冇人報/難搵

我都好想要巨金怪 但好難入手鐵啞鈴

啞鈴巢應該無 搏10k蛋吧

唔係應該，係絕對冇

BTW如果真係為開圖就進隻高cp啞鈴算，高iv就留社群日，一定有meteor mash

野生既捉過兩隻
都係差唔多位置遇到
不過講緊早幾個月

想要大隻牛
可否add好友

小弟新玩家，玩左兩個星期到
玩厭左D課金爆肝手機遊戲
諗住輕鬆玩下Pokemon Go
唔嫌棄可以加個好友交換下禮物
4863 5116 7692

3775 7490 0165
呢期重玩 求好友互換禮物

其實都俾人開左影，就無需要介意有無開圖啦
捉隻高IV既先進化啦

BTW，關於巢穴呢樣野，係得啲普通到唔普通既寵先會有
Ralts, Trapinch, Bagon, Beidum等等都唔會有巢

真人PVP

今日 IFC gym 旁邊呢個 stop 係 3 curve balls in a row, 有興趣又未捉隻新pokemon 既巴打今日可以去轉個 stop

想問任務係咪random 出?

每個月都有一堆任務，而個堆任務每日隔機出係Stop到
所以如果想做某一款任務，就算大家報料互相交換消息

係唔係固定的STOP 出?

原來打錯字，係隨機.......
每日都會唔同

今日屯門有冇晃晃班

4686 1233 7486 新手加好友

沙田公園係飛天螳螂巢

啱啱捉咗5隻，進到巨鉗螳螂了

聽朝轉巢

泰國d道館 一企就企幾日

9/8 巢穴表

維園: 紅唇娃
港灣道花園: 龍蝦小兵
修頓球場: 電擊獸:zap:
灣仔公園: 獨角金魚

樂富遊樂場: 電擊獸:zap:
摩士3號: 小山豬
摩士: 青綿鳥:sparkles:
慈雲山邨中央遊樂場: 呆火駝
花墟公園: 海豹球
藍田公園: 菊草葉
和黃公園: 獨角犀牛/可可多拉(TBC)
蒲崗村道公園: 霹靂蛋:zap:
九龍公園: 小哥達
斧山道運動場: 果然翁
斧山公園: 飛天螳螂
鑽石山南蓮園池: 龍蝦小兵
麗港公園: 小磁:zap:
坪石遊樂場: 瑪沙那:sparkles:
市政局百週年公園: 土龍弟弟

百福田心遊樂場: 木守宮

城門谷: 落雷獸:zap:
青衣公園: 海豹球
荃灣公園: 海豹球

沙田背崗街休憩花園: 小山豬

將軍澳寶翠公園: 紅唇娃
坑口常寧公園: 大岩蛇

屯門公園: 尼多朗

歡迎廣傳, 報料請pm Telegram @howispoorguy

感謝 @鄧小力 @想拜神但拜錯左方丈的少年 @sugavv @uncleblackcatbbchu @small_potato

通常幾耐轉一次？

想問11號既卷係咪一早派左?
今日凌晨派下個禮拜既卷?

今朝派係派19號

11號上個禮拜派左

什麼也沒有

要識揾地方了解行情

兩個星期

上個星期派左
今日係派19號

加多句，入去睇左Q&A先，唔好一黎就問廢話
今日係特殊情況，六點半先派飛，有好多個塔開緊蛋所以無派到

吹緊今晚再派

自從金章左之後

尖咀堆黑洞gym你全部金晒？

你睇邊到 超夢谷仲講緊邊啲Cell死左喎

3個金晒
基本上1星至5星都打
課金

九公呢排旺d

紅隊：2724 2691 2301
加好友 互送禮物😙

尖咀個cell好似5個gym

+訊山 巴士總站?
呢兩個冇金啦

E貝你地追唔追
上網話太陽配新招好勁

有無人都係入唔返之前儲落既任務？
依家㩒入去變左藍畫面

仲會唔會有新禮包買

橫風橫雨

過去數小時，該熱帶低氣壓稍為增強，並向東北方向緩慢移動。該熱帶低氣壓的雨帶正為本港帶來大驟雨及狂風。天文台會繼續密切監測其未來發展及動向，並視乎本港風力的變化，在今日上午九時至下午二時期間考慮是否改發三號強風信號。
預料未來一兩日香港會繼續受雨帶影響，間中有狂風驟雨。

屋企連stop都冇，但出面橫風橫雨

屌 就黎3號波都唔延期 n記含家橙

1075 0843 1391
求加好友互送禮物

想問下 調查報告會唔會出特別版伊貝

人在沖繩
乜伊貝都無
是咪有咩誤會

搵到資料啦
日本喺夜晚先開始，自膠

求好友 6094 2783 9347

求加
7848 9967 2838

交易出到隻高IV伊貝
想問下 進邊隻好

今日捉左5隻色違
最衰落大雨

冇鯉魚龍可以擺水伊貝落道館
冇雷公可以用住雷伊貝

屋企兩個站
冇站唔夠波真係捉條撚

我最後都係出咗去捉

x2 擔住遮

係上次車厘龜有戴超之外，其他社群日既任務都係無特別版

諗諗下 今次招技好似廢廢地
等出第四代冰草伊先進

新Bug

觸動方法:
- 進入捕捉精靈畫面
- 餵食水果，選擇逃跑
- 再次進入捕捉精靈畫面
- 出現藍畫面，卡住

假如是野生精靈，你將無法再捕捉牠 (或要用 Go Plus)

假如是調查獎勵精靈，你將無法捕捉牠及其他存儲了的精靈。

有Telegram既建議大家add左 HKPGC
好多新野佢都會有講

我想問而家係咪無得睇隻寵幾時被人踢走

有 快訊果到

原來搬左去果到
啱啱過左１２點被人踢走

覺唔覺色違率一次低過一次，有同行第116隻先閃

迷你龍頭3個鐘有成8隻閃，之後幾次都係5隻左右，今次第1日得3隻
根本N記降咗閃率，迫人玩兩日就可以賺多次錢

今日捉左16隻閃

上面隻分身狗洗夠版未？

在你的左右樓主, 我地是咪應該放佢入頭post鞭屍, 睇返前面佢係每隔幾頁post一次分身list

得1隻

求加好友換寵：4929 6002 7506

請指教

係降到好低
每次平均都4-8隻 唔計加時 今次得2隻

明明改左名 點解進嚟進去都係火伊貝

因為只限一次囉 進黎進去

on99 課左20個紅波

無波收工

癡撚線遊戲進左5隻shiny都係水

11隻閃

水最勁，你賺左

好似係

改名係每隻屬1次定全屬性1次？

每隻一次

琴日 同女友去捉 2 個 account 捉過百隻 得 1 閃

今日 我單支大雨下去兩個公園OT 捉 ... 2 個account 前後捉左 12 隻閃

屌你 N 記

5 隻進化版伊貝 各有一次改名進化機會

4 , 5 部機依啲都見慣架啦 ...

有人大雨下唔擔遮照捉

啲 師奶竟然識用 單機分割 兩個 pokmgo 程式捉

今日閃率好似高返啲

捉左3個鍾1閃

加啦.......佢自己互加都得啦，係咁洗板

我個朋友尋日有兩個AC都係得一閃，今日其中一個好左啲
另一個好似今日都係捉得一隻

全廢IV

琴日捉左兩個鐘就8 閃， 今日11點準時開始反而得兩隻

睇下有無巴打多左同你交換

收到各位巴打意見
N記仆街死

此Post嚴禁外掛飛狗或無限分身參與討論
"曼聯迷" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種："人生失敗" (ID: 592)、"搶奬家姐研" (ID: 78546)、"歐陽儉" (ID: 66618)、"海馬囝" (ID: 28623)、"八支八支半" (ID: 27432)
分身賤種："和妳分開一百年" (ID: 131)

今次儲唔齊一套

今日中左100閃 好滾動

啱，我同fd用垃圾iv換，升到89iv

無隻閃高IV

咁樣好似sharp啲

此Post嚴禁外掛飛狗或無限分身參與討論
"曼聯迷" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種："人生失敗" (ID: 592)、"搶奬家姐研" (ID: 78546)、"歐陽儉" (ID: 66618)、"海馬囝" (ID: 28623)、"八支八支半" (ID: 27432)
分身賤種："和妳分開一百年" (ID: 131)

今大ac 3閃
細ac 11

N 記 唔屌唔撚得

改左Template個飛人列表，上面太長唔Quote啦

今日得六閃

btw 有冇trade野group

珍藏其實好唔好用? 定原技好D?

係咪亮晶晶?

可惜唔係，依家1日換1隻，搏高iv

暫時打道館同團體戰都係冇撚用
可以擺落倉庫珍藏

我都係, 不過進左3隻閃伊貝已經中晒水/火/雷伊(之前已經用過改名無得再用)
我都心滿意足了

Facebook好似有

share 出黎得嗎？
想要閃光小火龍，上次記錯時間on99 落左樓先發覺係前一日

而家d小火龍都係會閃

你撞岩先係，唔係咁易架

想問同朋友TRADE, D 寵係唔係會轉 IV ??

係........跌多過升

換得幾開心 救左好多寵 又有亮晶晶

小火龍本身已經係稀有

我用 熱帶龍/肯泰羅(大隻牛)/赫拉克羅斯(雌雄都有) 換 超夢夢，好友到3星就換，有冇人換？

8712 3617 4627

好，加你

我有多閃小火龍 車厘龜 有無人有奇異種子

我岩呀

不過你住邊頭先，要係相距一百米內先換到架喎

油尖旺區掂唔掂？
我唔想露面 喺港鐵站換得唔得？

想同你換 已經同你3星fd左

應該方便好多人掛.........留埋個TG到時等啲朋友聯絡你容易啲喎

等我都Add左你先

俾你tg我

唔知點解我send嘢俾你會有紅色感嘆號

巴打（or絲打？）我都想要隻地區限定呀 特別係赫拉克羅斯 可以嘛？
我之前加左你好友架喇 仲差10日就3粒心

多咗幾隻閃雷伊

想換其他閃或地區限定（唔要吸盤小丑或煤炭龜）

有興趣請PM

巴，你tg揾我啦，上面有我tg

巴打，啱啱加咗你好友
有10幾隻超夢，想換地區限定

好啊

+1 已加

巴打tg咗你

有飛人，19個咁多

閃青綿鳥/閃吼吼鯨想換其他地區限定除左吸盤同龜 或者其他閃都ok除左社群日果堆

有半打吸盤小丑
想換其他地區限/未知/閃

閃可可多拉/閃鯉魚王啱唔啱？

2年無玩啱啱玩返
想問閃可可多拉/閃黑暗雀/閃雷e
換唔換到神獸

有人同你換，又夠塵咪得囉

有上面3隻 仲有iv98 雷吉斯奇魯
想換超夢

鐵柱無價值
先唔講trade完之後iv多數係跌
就算trade到變100iv+lucky 鐵柱都係無價值

咁上面3隻閃有無價值
有無ching有多超夢可以換

你放低個Code同TG，有人同你換就自不然會聯絡你同Add你架啦

8272 2614 9684
黃隊岩岩玩返 想要啲朋友

重覆咗隻閃光雷伊貝
有冇人用閃光水伊貝同我換

有 9330 1729 4287

加左，要大隻牛同甲蟲

巴打我加咗你了
想30日定90日Trade?

無所謂 慢慢等都得

好啦
慳塵

我想問下各位巴打點先可以拎到ex raid pass?

利申啱啱先玩番

有興趣, 我同我朋友都儲左一堆iv唔太高超夢可以俾人,
我返工都係返呢頭, 係果度換一流
陣間加你

香港有超夢既人一定多過熱帶龍大隻牛

想要一 隻超夢 但我得幾隻色違換

你有咩色違有多，可能我無都唔定

想要IV唔高既超夢 +TG?

黑暗鳥 雷e貝

雪拉比

有冇ching同我換閃光雷伊貝
有意pm加好友
可憐下我
咩iv都ok

新Raid Boss & 碌柱既IV / CP對照圖

想用吸盤小丑換急凍鳥、雷鳥、火鳥(唔使勁)有沒可能

實有架 始終唔係咁多人去過外國/官方活動而捉到地區限定
個重點反而係你本身三神鳥係咪未開圖先？！
如果係未開圖既 正常要等到3粒心先有人肯換

未開呀, 最近先玩返

通常幾耐會換一次？

我見張圖已經無左小火龍

真係答你唔到，N記轉Boss個時間無規律可言
你睇今次哩碌柱去到9月20日就知

咁都有負皮係咪痴撚線

你唔可以貼任何正面野
唔可以答唔到伸手乞衣任何一條白痴問題
唔可以要伸手乞衣自己搵答案必須餵到佢埋口
唔係就負皮你

放下你的tg

想問今次真係有鐵甲暴龍 上次圖有無見過

OK

黑暗鴉色違我未有, 可以用超夢換

小丑
留個tg啦
之前先掉咗幾隻急凍同雷鳥
仲有堆16年寵，估唔到而家有用

仲有 32 日先到第 4 級朋友

雪拉比 任務 list 出左未 ?

係咪同上次活動班 youtuber 一樣 ?

最難係捉乜鳩 ?

多左隻閃光水伊 想換閃光 雷伊 thanks

遲下城都週應該會有野轉

一load完條bar就彈game，del game重裝都係咁嘅

加好友?

4452 3356 4845

有無巴打有d廢既吉利蛋可以同小弟換博高iv同lucky 屌你玩2年都未有一隻過90iv

有幾十隻，你隻邊？睇下就唔就到時間

要打吸盤小丑及寶石版3聖獸

有公廁聖獸同埋袋獸交換

但我無咁多吉利蛋可以換 做朋友升住心先？ 我努力做下五蛋任

未出.......芝加哥其中一個Task係要捉七隻圖騰

Boss再有更新會貼上黎

咪嚇人啦
嗰陣芝加哥會場有圖騰放題
同埋：

嗰個任務喺Fest完結之後變成捉7隻超系, 俾未搞掂嘅人繼續完成埋佢

好耐無玩依排玩番
係咪已經無哂radar / map個d?

嚇下佢啫

薯條佬講左唔會有難到爆既圖騰任，所以之前芝加哥果個只可以作為參考，詳情↓

屌眼殘sor

呢排暑假多返人玩
附近一開5星都有成60-80個人(計埋多開)

有無咩巢穴

9/8 巢穴資訊

維園: 紅唇娃/毒薔薇(TBC)
港灣道花園: 龍蝦小兵
修頓球場: 電擊獸:zap:
灣仔公園: 獨角金魚
柴灣公園: 烏波(UPDATED)
中環碼頭9-10號: 鉗刀甲蟲
數碼港海濱長廊: 土龍弟弟
鰂魚涌公園: 紅唇娃/鴨嘴火龍
添馬公園: 木守宮
香港仔海濱公園: 鴨嘴火龍
遮打花園: 麒麟奇(NEW)

樂富遊樂場: 電擊獸:zap:
摩士3號: 小山豬
摩士4號: 海星星(NEW)
摩士: 青綿鳥:sparkles:
慈雲山邨中央遊樂場: 呆火駝
花墟公園: 海豹球
和黃公園: 獨角犀牛/可可多拉(TBC)
蒲崗村道公園: 霹靂蛋:zap:
九龍公園: 小哥達
斧山道運動場: 果然翁
斧山公園: 飛天螳螂
鑽石山南蓮園池: 龍蝦小兵
麗港公園: 小磁:zap:
坪石遊樂場: 瑪沙那:sparkles:
市政局百週年公園: 土龍弟弟
九龍灣零炭: 日向種子
荔枝角公園: 噴墨海馬
九龍灣公園: 多多
常盛街公園: 向日種子(UPDATED)
佐敦谷公園: 土狼犬:sparkles:
理工大學何耀光郭佩珍紀念廣場: 鯉魚王:sparkles:
海心公園: 鐵腕
文福道花園: 紅唇娃
何文田公園: 夜巡靈:sparkles:
西九海濱: 狃拉
深水埗公園: 天然鳥

百福田心遊樂場: 木守宮
沙田背崗街休憩花園: 小山豬
聯和墟安樂村四號休憩處: 比卡超:zap:
聯和墟遊樂場: 水躍魚
馬鞍山公園: 夜巡靈:sparkles:
車公廟路遊樂場: 噴墨海馬
沙田公園: 鐵碗
圓洲角公園: 小火馬
大埔海濱公園: 奇異種子:sparkles:
翠樂街花園: 小鋸鱷
馬鞍山海濱: 大岩蛇

城門谷: 落雷獸:zap:
青衣公園: 海豹球
荃灣公園: 海豹球
青衣海旁: 鬼斯
梨木道公園: 小拳石
石排街公園: 鉗刀甲蟲
中葵涌公園: 奇異種子:sparkles:
坑坪街遊樂場: 萬年蟲:sparkles:
葵盛泳池及周邊: 火球鼠
青衣牙鷹州花園: 壺壺(NEW)

將軍澳寶翠公園: 紅唇娃
坑口常寧公園: 大岩蛇
將軍澳單車公園: 利牙魚
將軍澳唐明公園: 跳跳豬

屯門公園: 尼多朗
湖山遊樂場: 小拳石
天水圍公園: 大眼水母
天秀公園: 小山豬
屯門碼頭: 瑪沙那:sparkles:(TBC)
天水圍龍園: 鐵甲犀牛(NEW)
濕地公園: 小拳石(NEW)

(Updated at 19/8 1139am)

7863 2921 7076
求加好友 每日互送禮物

今日打場奇魯，在場得我同個阿伯
我開私組，遲佢廿秒開波
發現啲阿伯係成隻手拍落去打
我用大食花打快佢10幾秒 佢望咗我問點解我快啲

你打要幾耐? 我用開巨金打

加左

天水圍冇人打神獸

冇留意

小心唔好俾中文版雪拉比任務誤導
中文版任務係就咁「二次進化」

但其實佢只會接受草系嘅二次進化

N記

捉３粒燒賣有鐵素材

暫時已知既地都任

城都週: #榛果任
(進化3隻向日種子/天然雀)

城都週: #螳螂任 / #大岩蛇任
(投出3次Excellent「唔洗連續」)

城都週: #飛刺海馬任 / #蚊香蛙任
(捕捉5隻水系精靈)

城都週: #立方任
(贏1場raid)

城都週: #道具任
(捕捉3隻向日種子)

城都週: #大奶任
(連續投出4次曲球Great)

Celebi Research 部份未確認內容

Stage 1/8:
Power up Pokemon 5 times (1000 XP)
Battle in a raid (1000 XP)
Battle in a Gym 2 times (1000 XP)
Rewards: 10 Pokeballs, Fast TM, Super Incubator

Stage 2/8:
Make 3 new friends (1500 XP)
Evolve an evolved grass-type Pokemon (1500 XP)
Catch a Pokemon 3 days in a row (1500 XP)
Rewards: 1500 Stardust, Sunstone, Premium Raid Pass

Stage 3/8: unconfirmed
Use a Sun Stone to evolve Gloom or Sunkern (??)
Hatch {??} eggs (??)
Rewards: ??

Stage 4/8: unconfirmed
Walk 10 km with Eevee as your buddy to earn Candy (??)
Evolve Eevee into Espeon during the day (??)
Send {0} Gifts to friends (??)
Rewards: Eevee

Stage 5/8: unconfirmed
Evolve Eevee into Umbreon at night (??)
Trade Pokémon {0} times (??)
Trade a Pokémon (??)
Rewards: ??

Stage 6/8: unconfirmed
Visit PokéStops {0} days in a row (??)
Use {0} Pinap Berries while catching Pokémon (??)
Use items to evolve Pokémon {0} times (??)
Rewards: ??

Stage 7/8: unconfirmed
Catch {0} Grass- or Psychic-type Pokémon (??)
Earn a Gold Johto medal (??)
Rewards: ??

Stage 8/8: unconfirmed
Catch Celebi? (??)
Rewards: ??

1034 1458 3947 求好友

有

同啲巴打換咗幾隻超夢夢，冇一隻iv過80

5397 2049 9034

求加 做仼務，做完可以del

可以del左本身個朋友再加返

朋友心心要重新儲過？

咁樣迫人等3日，做得好低級喎

薯條佬話短期內（唔知幾短）加番可以keep得住啲心心

上次夢夢唔係有Bug / 買開綠Pass，都要十日啦（十場Raid）

求好友 7102 2031 8059

3390 9358 5396
求加好友
完成雪拉比任+互送禮物

師兄，遲左覆你。
我發覺大家已經3星好友。
我想用超夢同你換赫拉克羅斯/熱帶龍。
你Telegram係?

係個頁碌多兩碌佢就留左TG啦

巴打換邊頭 有幾隻？
留個id加你

0393 4850 0651
解任用
求三個fd

即係得兩段進化果d?
定係臭味花，口呆花，奇異草呢d?

屌你老母N記收咁多錢，都唔撚做嘢

出親次次更新都一大堆Bug，又Fix得慢

番大陸啦屌

下
28年fans
全部香港名wor
大乜陸？

除左榛果球 仲有咩新色違

Battle in a Gym 2 times 點解

佢應該講緊怪味花

屌最多咪記錯
On99

係咪又想引發多次譯名大戰
小刺蛋/波克比事件重演

嬲到仆街

打到最後一滴血，個GPS唔做乜飛咗勁撚柒遠

然後話我太遠了，當我冇打過，入唔翻，重打又冇人打

個個企我隔離都打到，得我一個㩒唔撚到個道館

我兩隻吉利應該都係wonder

今次都有bug, 有人應該係用煙plus/gotcha之類捉寵計埋第二日

一點後無端端當左第二日
好多任務都同朝早報既唔同

原因：哩啲係Feature，唔係Bug

點解啲BUG會無中生有，N記加嘢咪加嘢囉，又會影響到啲唔關事嘅嘢

求加朋友加解celebi任
9528 2879 7841

1968 3992 9247
加朋友 thx

解任加友

8331 0347 1124
5121 8713 3367
8331 0347 1124

3874 0213 6861
求各位巴打幫幫手

解celebi

3382 4019 7480

6686 1049 7595
求加好友 互送禮物

有4隻wonder吉利唔過90 想換就留I’d

留tg?

4929 6002 7506

來交個朋友解任務

0329 5272 5808

加朋友交換禮物解任，常駐玩家

近排先玩翻 身邊無曬frd玩
求加好友解任
0815 4505 4084

夢夢個d vip 券點搞
好想要

6094 2783 9347
解任 每日送禮

加咗

2019 9133 1021

求加好友解任

7478 3392 2168
加好友 解任 經常玩

救命
完成field search 7日
一開捉神獸就藍畫面點解㗎

7736 6272 9526
真愛玩家

更新啦 最新版本fix咗呢個bug

已update

解任用 都會每日送禮
3392 4635 8096

0615 7905 8388

4573 3150 6881
求加好友
做任 + 交換禮物

用隻16年寵交換吉利蛋 點知都係無lucky

換10隻2016先3隻lucky

Diu換啲垃圾嘢嗰陣先嚟lucky

2475 7717 8685
求加好友

7993 6001 1421
每日都玩

6832 1538 6439
日日都玩

4003 7743 3894
求加好友

依家打架既畫面 越嚟越順 又有大招特效 睇
算係咁

0920 3446 8285

Bug多到喊

殘血就會被死亡

其實個戰鬥系統好垃圾，重做算啦

閃避又唔知做乜，有時都唔知閃唔閃好，學啲老人家不停篤好似仲有效率

一大堆廢技，抽到喊三聲然後洗咗佢

原作強化同戰術類技能完全應用唔到

3520 9494 0834
加好友 解任

6298 4289 2591

求好友解任務

有冇巴打有城都週任務表？

直情唔避 放完大死下一位

Thx

加好友
272426912301 thanks

2641 0480 8000
有冇人可以加我 想做任

求救大神

仆街 較過1次GPS之後室內玩唔到，室外都要開2次先得
重LOG重DOWN重開機都試過

我知呀，之後已經較返做高精準度，做咩姐你

可能好多人問過
但係我想問入驚就彈可以點搞 想hea玩返但係又玩唔到

An機嘅話呢度幾步每一步唔得就去下一步：
1. 清快取(cache)
2. 清資料 (之後要再login過)
3. 剷App再裝過

試咗呢幾步先睇下搞唔搞得掂

雖然明白#485講緊咩
但係啲用語似乎令到其他人誤解為想入頭Post個鞭屍list囉

OK認衰仔，係我講得唔溝楚

012405767636
求好友日日互送禮物

Ios 呢

係咪有用Apple Watch

你hide咗Watch 入面嘅Pokémon Go先

再試下喺電話重入Game

6583 4309 1944
求好友解任
有禮物會盡量送

Genius! 搞掂 唔該ching

不如加埋落頭post，好多人都有呢個問題

無問題

加好友一齊解任務

2060 6925 6144

7955 0118 8772

我係紅隊

6022 9434 0706
紅隊解任務

9612 4487 8323
加好友

add左巴打
5856 1527 7660

add哂兩位
1861 6419 9992

5145 0532 5757求加

邊到有伊貝捉？

求加人互送禮
0220 7470 6698

7956 5733 9858
會送禮, 加好友

第三 第四關 各有 1 隻

哎 ! 9 粒蛋 又 20 份禮物 又連結 7 日刷 stop

代表時間既精靈 , 就係要消耗你時間 , 仆街博士好撚陰濕

Add哂三位
4873 7276 2187

己加
4873 7276 2187

仲係係咁彈game

屌你老闆用唒10個波都捉唔到凰凰

點掉都掉唔到Excellent

喂, 聽聞 apple 有更新檔

但更完 一開就 彈 app ?

有冇 iphone 人士 入地獄試下 ?

隻臭火雞係 我一生遺憾

我唯一一次遇到既 2222 100 iv 臭火雞

竟然全部 excellent 都彈波而走 ... 當時勁sad 勁想棄

我中左伏，不過之前都load完條bar就彈

時也命也。。。

我 ipad 未更新住

女友 ipad 重新裝過都唔撚得

刪咗重裝就冇事

試過2次啦 不過係去左旅行之後先咁

搞到我成個禮拜無玩 終於搞返掂

第一隻捉到色違 但廢iv

垃圾Niantic 有冇試過一次更新係冇Bug

叫啲bug做feature嗰陣

玩左咁耐 拎到第一張超夢券撞正返工果日

射波

仲要係新工第一日返
算了 睇下揾唔到fd幫打

Btw 之前以為超夢夢得星期六日先有

紅隊 係外國求加做任務
5471 2187 1259

點解今次超夢夢喺星期一

最近玩返勁低LG

7011 0765 4824

9506 8036 8527
經常玩，藍隊
會日日送禮物
求解任

加左,我係warb

之前一直係每兩三星期tun一日

2296 0833 1308
+

#

想課金 衝隻閃金鳥

想做任 加三個巴打7563 9517 7485

殭屍伊貝

1623 2762 6995
想加3個朋友

請問而家7日任務出個d 雷公炎帝會唔會逃跑，建唔建議用金berry？

唔會煙

我唔用金莓掟曬啲波都捉唔到

隻雷公次次都係用菠蘿
兩三下就捉到

想問下百變怪值唔值得升
捉到2隻 一隻iv ok但得2百幾cp 諗緊升唔升佢好

升黎做乜

2848 5737 8805
有冇巴打可以加我做加3個fd既任

點升太陽伊貝
改名已用過

伊貝做buddy行10km，日頭進化

有冇ios 開唔到驚 一開就彈？

係咪更完先咁，係就重裝

月伊貝一樣
只係轉行夠十公里 再夜晚進 好似七點打後佢入面天黑咁計

thx bro

巴打夠數未?
我都加左

4906 9422 7792
求3位 加朋友做任務

106073638699
巴打加好友

係咪行完十公里仲要改名先進到月伊？

巢穴好似更新左 等各區手足報料

唔使改名，係夜晚進化就得

屌 換左buddy變左10km 水伊
柒出城都

屌 第6關要連續7日轉站卡住喺第三日
今日係第四日 轉咗成百次都冇加上去

做得咁快 行左幾耐

我無問題
去到第四日了

屌轉咗時區去聽日都冇斷到 繼續卡喺第三日 report咗issue上niantic 未知可以點搞

時光漣漪 7/8
捕捉40隻草系或超能力系精靈
完成可獲得: 4000XP

丟1次 Excellent曲球
完成可獲得: 4000XP

得到城都金牌
擁有70隻以上不同的二代精靈
完成可獲得: 4000XP

達成獎勵: 捕捉雪拉比(已在活動中得到會變成10顆雪拉比糖果)、1張 特殊招式學習器、10顆 銀色鳳梨果!!!!!

轉左時區都唔一定得，我尋晚都係咁，跟住唔知點樣屎忽撞棍又拎到個下
如果真係唔得你等聽日再試過啦

0231 8554 9492
求加好友

有冇人知鳳王究竟到幾時？ 英文版話27號，但日文話28夜晚？ 又有人話到凌晨三點 。

有冇人可以教下我點連續4次曲球great

我而家停留响 6/8 身第三日pokestop，剩返四日章。
9月有火屬性活動，到時應該好少草同超能力系。
睇後我要响8月31日狂捉草同超能力系先得。

5310 1384 9586
求加

怕咩 9月community day係菊草葉
我真係唔同佢急

唔係任務咩
去巢已經輕易解決

The official end time for the Johto Festival is: August 28th at 1pm PDT
即係廿九號四點

同日文所講去到廿八號晚無分別，因為廿九號四點無Raid打

澳洲Discord D人話28號朝早6點就冇raid打 姐係佢翻譯錯咗 有冇人可以confirm到

捉鳳王就容易做到

幫朋友 post：
請加好友互送禮物，
601391928853

Thx bro

好想要閃鳳王啊

2869 9063 4049
加好友 長期互送禮物

求加好友
881340040416

神獸 得 蓋歐卡有閃

呢個講緊城都週, 唔同鳳凰喎
鳳凰英文版寫until August 27, 即28號凌晨完, 所以日文(同中文)都錯

8255 6923 3664求加

新手重玩，做到鯉魚王個到，想問邊到最多鯉魚王？？

佢個翻譯錯哂 之前進化任務果個冇寫到草系添

屌 今日真係冇鳳王打

炒咗個翻譯啦

Niantic 真係糞營運嚟，鑊鑊新鮮鑊鑊甘

頭先見到仲有呀

好似知錯改翻

知錯又撳番掣，勁on9

:

澳洲今朝冇哂鳳王 今日岩岩市區好似又有返一場 唔知佢想點

新手玩0左兩個星期，頭先追po 加0左樓上咁多位。

ID: 0871 2863 9269

感謝

Tg名人個arthur suen柒到，自己覺得會轉天氣，仲話報料條友柒頭唔識睇天氣
發現名人谷有堆人覺得:天氣轉=所有寵轉IV
柒完仲話應該係轉windy，好心啦，第1日玩咩
天然雀應記一功

最憎呢啲tg group，硬係有啲人扮叻扮大佬

所以從來唔入呢啲Group，自己開心玩，入Channel 收風就算

其實一到整點就有機會轉IV，呢樣野一出天氣個種試過幾次
不過佢唔知呢隻唔係天氣寵，所以柒了

個重點就係唔關個2個天氣事嘅寵係唔會有影響
仲話會轉大風，罵報料條友
講多次，個設定一向難windy，迷你龍拉魯拉絲寶貝龍鐵啞鈴，仲有圖騰 你當N記傻的嗎

就算係天氣寵，一句小心轉天氣咪得
駛唔駛鬧人

呢位ching中point

名人谷班友最鍾意認屎認屁 見人有咩唔岩就屌左先
（當然我都覺有d人係問埋哂d19問題 但使唔使一開波就屌人先呢 ）

其實從佢地個谷名都唔多唔少反映得出佢地圍內個班人係點

入tg grp睇邊度有raid打only

班廢老圍威喂駛撚理咩

tg:
可以幫手加入tg 嘛？

終於捉到閃版

249088813009
求add解任

7634 9940 8733

我都係 求add解任

閃退點算

For iOS:

如果你更新完之後先閃退，刪App重裝就得

如果有用Apple Watch

你hide咗Watch 入面嘅Pokémon Go先

再試下喺電話重入Game

有無手足係橫須賀

個撚屌谷算撚數把啦，開住食花生算。
我就主力地區谷吹下水。

勁撚喪呀，Ralts、Beldem個啲周街都係
完成左個Special Task仲有十萬塵

你去左？

好多熱帶龍

捉多啲返嚟派街方

宜家冰系最勁係邊隻？
急凍鳥？

有人報架嘛，唔係一定要親身去先知有啲咩既

overall:急凍鳥
淨計攻擊:紅唇蛙
不過第四代一出前三代冰系全部變廢寵

4代邊隻？

象牙豬,冰伊貝,瑪狃拉

唉，上網睇話有qr code就捉得，唔洗跟帳號

link ？

自爆呀Ching你，見你係橫須賀_ _小組講同一樣既野

唔怕啦，反正無人識

有啲人言論真係出人意表，
唔知自己去街捉精靈會唔會驚比人打一獲冇仇報呢。

0718 0998 0197
Blue team 求加好友 做任
Thanks

3244 8355 2825
求加好友
黃隊

0762 2876 8678

請加我好友

急凍鳥應該取代唔到

冰系 緊係揀 背背龍啦

係愛啊

啲 TG group 又係小圈子 , 除左睇下有咩公園 raid 打之外, 根本唔會點出聲

班人自大到離譜

btw, 有冇人知

點解

load 唔到小精靈啲圖 ? 有冇人 load 到 ?

8255 6923 3664

加我

有無樂富谷？

9774 7111 8554
29lv 求好友刷經，日日on

有冇人send 完gift frd位會變左白色??? 重裝過都係咁

0087 2661 0041

求加好友

因為你朋友較左唔俾人睇佢捉過d咩寵 好似係

睇下setting啦 人地hide左咋

死咗幾個月

大家有無咩心得點樣用d star piece?

象牙豬應該會秒殺目前所有冰系

黎緊全球挑戰解鎖star piece效果延長到一個鐘
捉野/孵野有星塵bonus(有傳係3倍)
打raid有3000塵

唔該哂 想請問d 調查reward exp同星塵係咪無得用lucky egg 同star piece 提升？

1429 3359 2308
加朋友

0771 0374 5188
每日都玩, 嚟緊會去歐美, 求加fd 換精靈

2081 6247 3473
回歸 求加fd子

巴打 岩岩加左你 請簽收

佢話9月1-2係做任 定係已經會有星塵3倍之類既獎?

ADD左上面既巴打

已經日頭進化伊貝 點知變左雷伊貝

有無BUDDY行夠十公里?
有無用BUDDY果隻伊貝進化(唔可以解BUDDY先進)?
有無係GPS NOT FOUND情況下進化?

做buddy一齊行夠10km
到數之後 唔好換buddy 日頭進化

覆樓上
原來要用buddy 果隻進 柒左

9774 7111 8554
日日玩 藍隊 求fd

新手留名，最近回歸

請問香港邊度多喇叭芽呢?

好天周街都有

見到人地係日本活動開心到呢
點解香港乜柒都冇

日本課金量同香港冇得比

腥港啲人 一個人三部機， 出賤招打塔霸地 仲有飛狗助攻， 唔好搞活動仲好

又更新 捉精靈轉入畫面又變vi5前咁

一個人三部機我係日本都見到幾個，包括後生女/阿伯

日本玩pokemon go 既人咩年齡層都有，唔似香港咁得班廢中廢老

想問一隻精靈由出現到消失係咪固定15分鐘？

no 15 30 60 都有

60都有

5250 5451 3760
黃隊招朋友

搞掂

又係只可以用紅波？

Yes

維羅博士活動3倍星塵，點解無反應嘅

好似9月4號先生效

公告寫9-1

佢要喺呢個期間完成

獎勵另計

4796 1693 3991

有5隻吸盤，2隻大隻牛，1隻赫拉克羅斯，1隻月石，想換閃

另外想add frd解雪拉比任

蓮葉童子同橡實果係日本係公廁寵，係香港唔常見

4279 7217 5294
人住大阪藍隊34lv

076228768678

請加

我又求朋友
9196 8603 6024

我都係 仲要張劵離公司極遠 派嚟撚鳩我

唔想派張咁遠既飛咪唔好去咁遠打囉
唔派比你又屌 派完比你又嫌遠

鬼唔望派完今次飛之後 永遠都派唔中

近屋企遠公司唔撚得？
再唔係既，唔好撞正返工時間，留返夜晚開得唔撚得？
同N社一樣垃圾思維

廢老都識上連登

依家仲多唔多飛人玩家？

駛唔駛就埋你邊日得閒 邊日唔得閒咁呀？
而家又唔係第一次派平日 點解其他人可以平日打到 而你又唔得
個世界圍住你轉架？

你去你公司附近打ex raid咪方便D

繼上次 雷吉斯奇魯 67 iv 之後

今次捉埋 雷公 67 iv

屌你老母 100 iv 又唔見我中 , 黑撚到咩咁

打唔到咪唔好打
打機又唔係人生第一priority
派閒日我都成日打唔到
起碼棄過7/8次
黎緊兩星期都要棄飛

你地打一個塔做金章需要幾耐時間左右？

點計先 由咩章都無去到金章？

係，由咩都冇變金章

香港的加朋友（經常在屯門區玩的）
藍隊32級
7875 8903 7708
還有
4509 0110 0022

死server?

0762 2876 8678 加加meme

我之前雷公出raid已經捉過隻67iv
上個月7日任又出多隻67iv

伊貝宜家改埋名 都指定進化唔到

每種屬性得一次喎

之後就隨機？

對, 有多既留返佢地啦, 遲d重有2種進化

要過白天進太陽伊貝個任

我剛做完太陽伊貝個任,
現在做緊月亮伊貝個任

隨機衰左兩次了

你要做太陽/月亮任? 跟佢指示(包括:放朋友位, 行足距離, 按時間進化),唔會衰的.

進化時伊貝一定要放朋友位個一隻

明白 一陣再試多次先

你要進太陽既話, 明天先進啦, 已過指定時間

白天即係幾點至幾點

N記點解唔做埋可贈送禮物標示

都係要逐個入去睇下send 唔sned得

冇記錯既話: 8am - 11am

你行多一日先進啦, 最好隻伊貝執過幾粒糖

是啊, 十分浪費時間, 一係整個send all

應該Game內日頭就得

唔該哂

想問下 點解有時團戰張卷 打完一次之後拎唔返？ 但我身邊個個frd都可以轉返黎打多次

因為佢地打嘅係琴日嗰張

假設你而家個背包冇券，你可以拎張9月4號嘅券

你今日唔打，聽日先用呢張券嘅話，你就可以打完碌翻張9月5號嘅券，變相一日打兩場

明白了

做任務出果D 寵係唔係唔會逃走 ??

冇話幾點架，自已睇遊戲係咪日頭啦
當然冇人叫你係日夜交替個刻進

唔會，除非你爆咗每日捉寵上限(好似係500)

一開玩到20LV QUIT左
岩岩玩返, 想問有咩方法可以多啲菠蘿

碌Stop解任都有

多add朋友

請問有無最新巢穴更新？

無入tg group，所以只可以係呢度問

台仔

條片Share唔到

Ching係中坑完全唔識屬性?

終於知道閃避嘅用途

我想請問如果遲D EEVEE要靠改名進化
但我堆EEVEE加晒IV值上去
會唔會影響架

無得加iv架啵
你係咪講cp?

NO
例如EEVEE92咁樣呀
全部改晒呢D名
唔知遲D會唔會影響改名進化

咁你咪改番囉，喊乜

因為我發覺
就算改番EEVEE
跟住求其進化...例如進左火伊...但佢個名都係叫番EEVEE
所以我就諗...一但改過名...就算改番原本個名...係咪就已經破壞左佢個系統

ON9

0585 1293 5892
藍隊
求加好友做任務

6197 8588 8749
求加好友解送禮任務
紅隊

Added

5213 2151 5746
求加好友
黃隊

謝謝

Thank you 大師

9904 9130 4523
藍隊
Add fd 解任啦一齊

早換早享受 遲換多折扣 ?

使用 Jul - Aug 2016 既精靈 同人地換精靈
保證 100% 係 Lucky
前題: 自己擁有少於 10 隻Lucky

換超夢夢一流

有 7 隻 Jul - Aug 2016 既精靈 不過全部都好野/有紀念既野嚟

包括 有紀念性既龍之波動 鯉魚龍 啟暴龍各一隻, 100 iv 叉字蝠

好掙扎

我有一隻 13 AUG 2016捉既水箭龜 但D招係 咬住同加農光炮..有冇人想換?
想要返噴火龍/奇異花/水箭龜 lucky

5603 6954 7410
求加解送禮任

9537 1400 6551
求加解任務

N記真係垃圾來 時間過咗就係過咗

我16年捉既大多刪了..

係兩邊都係2016嗰隻定是但一邊就得?
兩邊都要係2016就無超夢夢啦

要等啲 youtuber 試

中文譯得差就一撚定架啦

英文其實都唔係寫得好仔細

仲有個問題 曾經過10隻但transfer晒又計唔計

7475 5699 1624 解送禮任 唔該咁多位大佬
我藍隊

證實左, 唔計你無10 隻, 即係你有 10 隻 係紀錄在案, 洗唔到底

你覺得呢

睇到啲留言係

自己出 2016 -8 既精靈, 換到 亮晶晶超夢
似乎好似只要自

同埋 依家亮晶晶 既 IV 下限 提升到 12/12/12 80 IV

求加好友 7668 9578 2789

回流玩家
有三四十隻16年7，8月精靈，有冇人有興趣換，有肥大，怪力，三家，卡比，伊貝

捉到隻iv100雪拉比

叉電啦 屌你老味

係咪就出4代

有冇息爪肥大

係札幌睇住大家捉火鳥

o

6738 1611 9201

要朋友既歡迎加，每日18小時在線

附近一粒蛋都無

屌我開左蛋同星星碎片

係咪lag server..？

係啦 , 你睇依家有啲 raid boss 都係有得升上去既

我未開 game 呀

係.....好似正常番

嘩，屌，捉唔捉到？

閃係100%捉到

屌 比n記食左張卷係咪無得賠

一樣1846

大家命中率如何？，我打5次先捉得2隻

100 iv

淨係打咗2場 得1818、1844 冇閃

9場5隻
0閃

9場

免費無得賠

想問下 火鳥值唔值得升

濕撚晒

捉唔到呀屌

有乜值唔值得升 任升架喎

遇到100iv但捉唔到

6捉5，頭尾閃，第一隻就出閃好開心，一check，垃圾iv，好彩最後出多隻

升鳳王好過，100iv都冇用，完全俾鳳王屌打

鳳凰有咩用

鳳王廢技喎清

火鳥高攻過炎帝，但係防禦方面差d，如果打raid想快d火鳥都ok

鳳王垃圾不作評論

歐洲撚轉時區免費打咗14場 打到手都斷

8707 9916 0562
求加好友解仼

得一隻有曬兩技自用，其他都只得一技

我同女友講 你依隻係閃, 果然係閃
之後下一隻, 佢同返我講, 依隻係閃, 果然都係閃
各自 打 5 中 1 閃

外國discord 有人試左

Ava Robert 嗰張

guaranteed lucky 應該係指 Ava guaranteed ? Robert 係無 ?

case 少左1 個

A & B 各自 <10 lucky
A 出 Jul-Aug 2016 精靈
B 出 2017 or 2018 精靈

交換後, A & B 所交換後所得既精靈 係咪一定 lucky

呢個我自己試過 兩個都少過10 lucky係得
但我果次唔係special trade
下次再試多次先可以下結論

0323 7527 4672 加好友

原來閃冰雷火鳥值800蚊一隻

計埋換麈量

好過去搶，有人會出錢買咩

啱啱係Facebook見到 你話$100 1隻 都好啲啊

lucky一向係雙向，答埋#814

輕推

我有興趣 巴打可否留低tg?

回流玩家⋯得18lv
有隻啟暴 未進化三家 同一堆垃圾

唔係好明個Lucky Pokemon係即係點
易升Lv d?

用少一半塵

加好友送禮物

4360 4634 8236

自台灣時間9月14日清晨起9月30日止，在這段期間內獲得的友情禮物「7km蛋」除了可以孵出阿羅拉的精靈之外，還有機會孵出火蔥鴨、袋獸、吸盤小丑和大隻牛！

傳說的精靈「超夢夢」將會降臨世界各地的團體戰！之前只有收到VIP團體戰入場券的訓練家才有機會挑戰超夢夢，但自台灣時間9月21日清晨起至10月23日止，所有的訓練家都有機會在一般團體戰中挑戰牠！

過幾日超夢夢公廁化 乜撚嘢獎勵嚟

我認我心邪

證明一直唔課金係冇錯

好彩無課過金

哇 超夢夢大放題, 痴撚線

為左吸引班人回歸 ... 出到依招

仲要放題一個月

激撚死班日打夜打打到金章 再打飛機既人

黑卷應該換lu , 換第三代嗰隻外星人

其實好撚 on 9 , 係咁出嗰三隻雞出嚟做乜鳩 技窮到

金章=垃圾

今日先打完超夢WTF

800蚊 依家官方大放題
今次真係發達大計冇啦

都唔係既, 下輪新黑卷快啲派到囉

得「低機率 shinny 超夢夢」 可以氹返呃班課金友

N記真係贏曬，外國係一致大讚公廁超夢夢

歡迎超夢夢加入公廁

外星人成為新黑飛

做任
加送禮

洗咩遮呀 幫佢宣傳下啦

$2000，笑左

預計十月頭再出ex

Week in Korea 再度登場！

9月17日到9月25日
更多精靈會在韓國各地出現 (除部份地區)

9月21日至23日
-首爾地區會出現稀有精靈 (韓國時間 9月22日 12:00-15:00 為社群日)
- 樂天世界塔會出現非洲地區限定、未知圖騰 在韓國極為罕見的精靈

有冇人今日全日都無法取得GPS訊號

3001 1823 2778
加好友 長玩

最近先玩
9764 8686 2790
求加好友互送禮物

連 外掛泡菜國都有

酸撚死 腥港班粉腸絲

出啦出啦 反正我都無份

咁耐以嚟得早期 1 張黑卷 (女友 account 又係早期中過 2 次之外無中過)

之後公園銀章已經唔再夠班痴線金章搶

岀新野，一年後又變做一個月公廁

我都回流左冇耐 加左上面幾個巴打
上星期去左韓國 可以送韓國禮物

金銀銅章出左幾多個月？
頭幾個可能係認真打出黎
但其他既慢慢打
間中經過餵一round莓都已經儲到gym exp
唔駛痴線先金到 睇你點做啫

銀章收唔到黑飛喺度叫春
人地有又唔抵得果d
咪等n記遲早公廁化隻boss囉
實有你份架

btw黑飛好似會加埋invite功能
唔撚駛打都有你份

最近玩返 有冇巴打加朋友呢
8612 3295 3906

人在英國 求加好友 換蛋
9284 6603 2034

１代放題

伊貝唔指定，有無機會進化到日月伊貝？

帶佢行10k
再日頭進 會變日
夜晚進 會變月

就係問唔行，齋進有無機會成功

無

0.000000000000001%都無

明白，唔該晒

明明捉左第50隻XL鯉魚王
點解會唔俾銀章我

你地d rare candy通常點用

7180 4992 9482

我想問下各位巴打雷鳥既大技到底係Zap Cannon好啲定Thunderbolt 比較好？
有啲網話Zap Cannon 有啲話Thunderbolt

全部DUM晒

我覺得十萬伏特好用d 儲得快出得快攻唔低
1vs1 感覺上實用d
打五星無得講 反正係唔係都死

但其實我覺得雷公仲好用

唔該曬巴打
我鍾意雷鳥因爲型啲

有傳烏溪沙海邊被海浪圍困數人並非到現場觀浪，而是打塔

唔係掛，咁痴線？

烏溪沙碼頭觀浪 3男子險被海水圍困

怪N記班撚屌唔放呢個警告上香港地區嘅天氣系統同埋暫停香港所有唔近建築物/安全地方嘅團體戰囉

都係有傳啫

0142 7987 2045
求加朋友

點解全部都係一代既

睇 game 內公告

麻 L 煩, 要落街刷返張卷

求加好友互送禮物
黃隊
0376 9330 8342

想問下係咪仲未有map用

以後都唔會再有
因為破解果班年頭已經放棄左唔再做

0744 9278 2609
藍隊招朋友，每天互送禮物

爭啲唔記得 , 本周末係 社區日

無Apple watch的玩家 有無買到Pokemon go plus玩 有咩評價

go plus大粒左啲
brook同go-tcha帶住方便啲

重點係Brook同Gotcha有得自動捉寵同轉Stop，可以USB充電
但係Go Plus要自己撳掣同換電池

不過Go Plus係官方認可，Brook同Gotcha係第三方整

原來我玩左幾日賺左咁多錢

有無人要trade 背背 蔓藤 阿羅拉泥/小拳 迷你 吉利蛋

就算冇加都用下個腦啦on9

小弟想互換隻暗影球超夢變lucky 有意留tg
利申 : 得一隻, 有2016 7/8月既精靈, lucky未過10隻

加好友送禮物

208040483939

大英帝國撚

d map / alert 係咪有機會復活

想問下邊區d神獸道館多人打
之前棄左好面想捉返1代神獸

區區都多

我成日去到都無人batlle

0706 2994 8855 港島撚

要係粒蛋未爆之前就要到

白色巨金怪

7416 5109 2427 葵青撚

6281 7044 7884

再一個大英帝國撚

我成日都覺得
巨金怪要係白色先係正牌

求加好友每日互換禮物
2127 3291 8883

想問下係唔係開始左，等左幾個鐘

有暗影球超夢 想換暗影球超夢開亮晶晶
有16年7-8月寵 亮晶晶未夠10隻

聽日 夠 90 日 同女友 account 做正港好朋友
就係想交換 亮晶晶 超夢夢

正式公廁

幾個月冇玩
一入就話我ac ban 發生咩事

9847 5494 6623
加好友 每日交換禮物

之前有冇做過犯規野? N記都幾鍾意秋後算帳
如果冇的話email比N記啦, 會拎得返的

飛人

好開心捉到一隻，雖然爛iv

係咪一定要洗SHADOW BALL???
上網睇佢都係最好用
自己一捉係PSYCHIC

Shadow balls 好似只係Ex raid限定
你點洗都冇用

其實之前ex raid捉果d仲可以轉到咩技?
冇哂特殊學習器試唔到

Shadow ball
Psychic
Hyper beam

我都係葵青

宜家都仲轉到暗影球?
我見tg係咁叫人今日之前有得就好轉
講到變絕版咁

絕喇 而家應該轉唔到Shadows ball 同 Hyper beam

睇紅字

Shawdow ball同Hyper Beam係今日開五星Raid之前仲可以轉TM換到
今日之後就只能靠Ex Raid得到

所以點解啲人係今日之前叫大家用TM轉定先就係咁解

「「破壞光線」與「暗影球」將會成為在 EX Raid 中捕獲的超夢專屬的招式，但直到香港時間9月21日清晨止，您還是可以使用招式學習器讓超夢學會這2個招式喔！別錯過這個機會了！」

奈何我用哂學習器都轉唔到

香港今朝凌晨4點半左右就轉唔到啦
有心轉技既前幾日有消息已經應該即刻轉曬啦

我前幾日已經轉 只係用哂都轉唔到
係咁真氣彈>hyper beam>psychic咁loop
之後all in綠券打raid都冇再打到學習器

尋晚淨係洗到半打+本身就幾隻就係shadow ball

用到最後一件轉技轉左做focus blast 即刻transfer

N記死咗算啦，今日都死ser

死左幾分鐘又入得返

無法取得GPS訊號 係我部機問題？

菊草葉有無閃？

有
未進化成芒果咁
果左變屎色

捉左9個字都無遇到一隻

閃版有咩特別架？

勁難閃

呢隻真係唔受歡迎
人少左勁多
d人對超夢仲有興趣

唔洗啦 過場冇閃即走

終於出左

叉電啦清

要捉百變好快手啦

百變怪黎

係咪bug嚟

百變怪

屌做乜鳩

捉左幾個月都無百變怪，今朝終於捉到

點知下午通街都出百變怪！ DKLM

咁耐都唔收返 就姐係冇禁錯制啦

百變怪放題

以為bug

應該係

台灣有人見到呢隻，唔知真定假

香港都有啦

bug已fix了

聽講唔係bug，係特登

點解個個都覺得係bug

屋企附近仲有

之前無公告

成隻外星人咁

係咪幫 EX raid 隻外星人造勢 ?

出左變隱龍?

都係百變怪

好似機率好微下

而家係咪第1代up
想捉下第3代補下圖鑑
發覺周街都係第1代
連第2代d公廁都無晒

超夢夢月

捉左幾隻超夢夢都係垃圾iv

而家好微先會遇到高iv

下..........尋日名人Group有個人一日三隻100喎

嗰班唔駛返工嘅課長一日至少打幾十場
一日內有幾隻100 IV有咩咁出奇？

其實跑幾場都幾辛苦,
咁人地比錢買PASS, 比時間同腳力搵GYM都抵人既
飛人就另計啦

屌
2249煙左
捉得隻2218

當佢一日打五十場，咁都三隻其實真係幾罕有

我係想講真係唔覺高IV咁難有
係睇你有無運

百變怪應該係彩蛋嚟 歐洲完咗菊草葉都係一街都係

我今日煙左隻CP 2268 (IV 97.8)

岩岩重玩 只係1日打1次超夢夢 3日都捉fail係咪正常?

分享下今朝捉到100超夢夢

我覺得入球率幾低下
咁掟都唔中就自己問題

班課長 如果捉唔到 高 IV , 實好嬲豬啦

已經無 超夢夢畀佢地打飛機
咁唯有用 100 IV 嚟打飛機啦

日夜鍛鍊去取勝喎 你就 ... 再練多陣扔波先

冇shadow ball 既超夢夢係咪廢左？

我扔波9成情況下最少都great 只係想問下係咪真係難捉
本身得8個波 我都唔預佢易捉
只係見到隔離班阿叔師奶有好多隻 諗緊係咪自己有問題

純粹係見到隔離阿叔幾個ball就捉到 但自己掉足3日都無
唔知係咪有其他影響 例如lv 樹果個啲

金莓+鎖圈excellent

呢隻個圈同幾碌柱差唔多大 唔難

我兩日捉咗兩次呀
佢全部escape囇呀屌
真係好撚屌呀

仲有其他招有唔同用途
最實用Focus Blast打塔用
Ice Beam可以等固拉多/烈空坐翻兜
Psychic除左怪力raid就要等第五代神獸先有真正用途(但可能遲d出超夢夢專用技Psystrike)
Thunderbolt/Flamethrower唔夠其他神獸黎

好多隻可以係之前捉落，佢有話你知係哩幾日捉咩
Ex Raid Catch Rate坐底係6%，金莓+Excellent去到33.31%
依家得2%

新Post已開